今年除夕夜晚有D咩可以做

諗唔到

上連登

自己諗啦 又要問啊

出去倒數囉 唔通上連登咩

係屋企數手指

今年仲有邊度有得倒數